更練，有何作用？

更練，職位之一，地方守衞，見於舊時香港城唐人地方。由唐人自己發起，以補差人不足。